Title: "Марокко: Сад Ив-Сен Лорана сотоварищи в Марокко (Jardin Majorelle)"
Slug: "Марокко Cад Ив-Сен Лорана сотоварищи в Марокко (Jardin Majorelle)"
Published: "2018-03-20"
---------------------------------------------------------------------------
Известный дизайнер Ив-Сен Лоран с товарищем как-то выкупили в Марракеше садик и привели в порядок. 
Теперь тут музей Берберов (они же варвары) и самого Сен-Лорана. Место приятное, хотя и стоит для иностранцев 7 евро.


![](P13A4272.jpg)

![](P13A4274.jpg)

![](P13A4286.jpg)

![](P13A4287.jpg)

![](P13A4289.jpg)

![](P13A4292.jpg)